點解香港人咁鍾意食魚蛋？

幾乎每區都有7仔港鐵站又有

利申比較鍾意食牛栢葉同齋

其實我麻麻地

我鍾意食燒賣多D

各花各眼姐

燒賣+牛肉球fans

彈牙 爽
咬落索索聲不知幾正
同魚肉燒賣係一對

x2

你噏乜鳩啫

魚蛋真係麻麻 但係每次去D小食檔都會燒賣魚蛋咁嗌
好多都係得層辣汁沙爹汁係面 魚蛋都係冇味
或者係粒魚蛋本身質地就唔好食
唯一食過好味既係牛津道遊樂場間小食店
魚蛋好大粒 應該係煮到發脹 但係D汁又唔會太辣 入晒粒魚蛋到

個汁真係好緊要，好怕7仔就咁落豉油落魚蛋度

習慣

但唔係間間都咁正，有啲鋪真係整到好垃圾

硬皮魚蛋同冇皮魚蛋大家鐘意邊隻多d？

細個嗰陣食過炸魚蛋幾好食又炸到大大粒，一凍返 成個巢皮春袋咁好過癮

細個鍾意食燒賣，大個鍾意食魚蛋

細個反而去開酒樓食豬肉燒賣，第一次食魚肉燒賣好唔慣慣咗之後加埋啲辣椒豉油係屈嘅